2020 CA/ACO招聘/賽後（6) 派緊華田喇

收到ca offer請報interview日子

29呢快D搵人叫我死心啦

冇晒人?

有另一個post

你先

20號表示收皮

你已經睇左信箱？
27表示未睇

一早等郵件

未見有月尾巴絲報喜
可能下一水呢

新post 入黎拜拜Offer god先

仲未有st

有人28/10 in有華田

30號應該下一輪？
Offer god

Offer God

有冇機會返兜
希望聽日收到email

28號in ca 今日乜都冇收到

我早你一星期都冇

一齊拜offer god 以為冇咁快 原來已經有人收到...

CA啦

十一月in 好緊張

想問CA係收華田定email?

我都想呀 聽日收都好

開始每日一拜Offer God

呢段日子有排捱了
係未收到華田/放大榜之前...你都咪洗指意走丫
無限輪迴啦準備!!

有冇巴打知 通常第一水派幾多個?
月尾先ST

現職下個星期in，好漫長的等待

email+華田

ACO有無先月尾既朋友係邊

Aco有無 21/10或之後嘅收到offer? 暫時睇淨係到20/10

你幾時in?

21有個收到 再之後唔見

邊度見到21有？？

上個po #988

路過
見到咁多人收到 好葡萄呀
下星期先st

希望聽日收email

LM

巴打，請問in咩房？你味見CA吧？

15號in aco表示未收到華田 有啲驚

今日in 完Offer god

你in咩房？

三女

Me too

你收到？

No la,遲你幾日in,甘你收到 in ca味？

Offer god

冇報ca

願意一個月唔打j 以換取華田

訓前拜多次offer god

10月in既人係咪今日收唔到就係WL/Reject 第一水DO係一日就派完？

呢度好多人都有

係咪月尾個星期未派 未見有人報
又死唔到心 offer

唔知聽日會唔會繼續派呢

offer god

有冇上星期in既ssa ching收到offer

Same

offer god plz

我星期一先in就嚇一嚇

銷假啦

琴日係隔離po留咗，呢邊再留名

原來除咗我仲有人未有 咁我就放心了

個個都報喜
無人報憂
連登十月中in 100%收華田

睇嚟今年競爭真係細咗

佢問你咩

今年真係開大閘 咁多offer

唔係100%呀

收唔到個d無講姐

我都想要offer

次次DO都咁上下人數
多係錯覺黎架姐
始終都in左成個月 點都揀到D人既

拜下offer god

已經開始派offer
我連in都未in

第二水唔知幾時派呢？下星期有冇機？

你個名

拜求下星期出第二水offer

答到口窒窒
Offer god plz

俾我感受下收到華田係咩感覺

睇返上屆，10月in未有第一水好大機會要等大榜

其實時事題要準備啲乜?
下個禮拜出施政報告係咪要背熟佢

今日in 佢追第三季先知消息 係咪無機

30/10 in表示好驚
Offer god

第三季姐係6-9月？追post好似有人話第一季

係 背啦

但今屆10月尾一個都唔見
可能派到19-23個個星期
希望下一水有

Same 唔知30/10係下一水定等大榜

有冇 22/10 既巴絲收左offer

有人28/10 in 有ca offer

唔見30/10 求offer

大佬 唔好講埋啲衰野ok?

如果十月中in仲未收到係咪收左皮

我講嘅係ca

我代ca手足講

想知aco

10月中in ca冇第一水，已經死心等大榜

Offer god
十月中in

幫個fd問
ive founddip，報aco得唔得？ 佢會考數學唔合格
定叫佢做毅進仔先？

Aco 好似唔多收毅進

High-dip先得
讀完毅進報到ACO ，都係陪跑

阿姨你幾歲？😂

以為讀完founddip 等於5科合格

係5科合格，但唔包數學。就算讀毅進，都要另外讀埋延伸數學先報到ACO

大家收到華田 點填最早report duty個到
仲翻緊full time 要一個月通知
唔知辭唔辭好

In完 aco成個月仲未有ca interview
尋晚個水offer又冇自己份

一定要工接工咩

[member]我都係阿姨...
下個week 有施政報告 記憶力差
都唔知要點背 [/member］

Me too,你幾時in?

22/10

我20/10

巴打，請問你無in咩房

Thanks!

好窮呀 一陣等成半年 又無左份工就gg la

我in男女女

跪求offer god我會好比心機返工架

好彩 多謝你話我知🤣
做成點呀ching!

尋日in完offer god
其實19/11 in 好彩嘅最快幾時有offer

估計12月14-18日呢個星期

interview god

考到ca人工會多26xx
所以心急

係當5科合格，但唔包括數學

悠位喎
正

你想有時間休息下嘅就辭左先囉...

你大榜點同呀

雖然佢首輪
但真係無必要咁早辭
Ggo 實比夠時間你㗎喎

我18年5月30收offer 8月5號上堂 中間講緊兩個月鬆d
其實拎DO大約2個月左右都會比你入位

你拎你大榜出黎比 人地拎DO呀

原來係咁 咁我再過多一個月先resign
唔知辭唔辭就係怕要等好耐

上堂通知係咪都係寄信比你定點架？
Thanks

無話你個分低喎 你做咩姐?
我都算係遲ST(1月尾) 遲in(4月中)嘅人 我都係等左成7星期先有offer
我冇記錯DO 係within 10星期出華田 之後就到大榜
你係尾水大榜 一下子請咁多人 GGO點會做得切呀

我想問aco華田係信都email都有

你覆左佢個rd date先 詳情你搵返上屆夢巴個教學
到佢上堂前一個月左右會有email通知你上堂時間地點 到時辭工都有時間
我係為左有時間休息 所以收到offer冇幾耐就辭左工休息/旅行

華田係信呀 唔係email

之前好似有幾個巴絲打嘅例子係 華田之後再派返
如果過哂就等大榜

梳
應該係ST後10星期內有interview
interview後6星期有offer
我offer係等左7個星期 因為好似4/5月有好多假期佢地出唔切

咁就等大榜啦 出年6月定7月先出大榜

如果再有wfh就會延期...
舊年都係話6月有大榜 結果延到7月

仲有冇人收到ssa offer

今日係咪冇出offer?

每日一拜Offer God

11月10見
未有

港女參加Speed Dating實錄 最憎男生show off：以為做ACO好勁

各位巴絲打，細佬今日收到支援服務助理ssa offer，大家知唔知take咗offer之後會唔會唔畀aco, ca interview機會?
同埋做咗ssa之後中途quit會唔會界政府blacklist?求各位前輩賜教

上星期三先 aco st完，打字應該無問題，起碼有個ca in機會啩…

18年 第5水 2月11收華田 寫左4月1返工要5weeks通知（多過5星期要解釋信）4月2收到通知 5月2x上堂
佢真係比足5星期時間你 所以基本上一收到佢上堂時間地點就要resign 然後去旅行

唔會
你唔做咪WL上

而且你因為in得成ACO/CA仲好

你幾號In SSA

11月2號

有冇人12月頭ca interview
分享下點準備

依家ACO派到幾多號IN?最近都係聽到10月19...等到好煎熬...

仲未有ST ST春

23

你就好
我16上午

下午有月頭考收offer

上個月20st，宜家都未有interview……係咪皮已收

做成點

啫係師兄都有ssa offer？會點楝？

打字OK架，係Excel炒炒地之嘛

冇呀 16號先in saw 邊有咁快

Aco叫緊春 CA未有得見

aco見先定ssa見先？如果你有ssa offer先，你會點楝？驚顧此失彼，兩頭唔到岸

住公屋 想問個信封位咁細 佢點塞入去？

佢會格硬放入去

唔得就會睇你大廈政策

我個到係交俾實Q
以前放係頂

10月21荔景ST，今日收到aco interview

thx，係驚到時接咗ssa之後又要提早辭職就被人blacklist唔畀報公務員，咁就得不償失

Thx

一樣上個月20st 都係未收到 準備收皮

係收信定email架？好驚自己on鳩冇睇到skip左

ching你st o唔OK？

Email 的
不過仲未到十個星期 仲有希望吧？
希望大家都收到interview

CA offer一般幾多錢

中文就岩晒既
英文剛剛好打晒 但打完仲番三秒俾我對 不過準備收個陣 我略略睇睇 應該只錯左2隻字度 我估
Word 做晒 excel 7成度

你勁過我都唯有，咁我都放心小小，你係咪報雙拼？

咁煩？另外又怕take咗offer即刻aco in 嘅機會cancel咗
唉，初次報政府驚呢樣驚嗰樣，再諗諗先

見好多巴打講word炒炒地都有interview
唔通excel要求高d?

[member] 唔係呀 我只報ca
不過唔知考場唔同 係唔係派interview 時間都唔同
我係九龍塘考的[/member］

其實我都炒得好q勁

21/10已收華田

琴日收到華田既一刻都幾驚訝 因為in既時候chairman全程西面 冇自介過程得10-15分鐘

係咪未有現職收華田

因為一入到房果一刻已經決定請
唔想再哂時間問你野

咩叫華田

Ssa 唔係好過aco?

萬3蚊N仔喎

社會保障助理 2020

我以為呢個

有呢個offer直接take啦，唔駛問啦

我11月5呀...好緊張

政府寄office信封

顏色係華田色

依家知最遠派到10月23...

雙11in
拜offer god

政府下星期起開始行ab team唔知會唔會影響st搞到要改期？

immediately

多謝ching話我知

發現offer變咗office

有冇巴打知現職如果有offer個step係點

HR->上司->你

嘩，可以想像都要d時間

近排ss2放榜，都唔少ca考到

求教
我報左 aco, ca
但尋日收到 12月 skills test email 係 ca 嘅 test
點解會咁嘅，
雙併係咁定點

明顯打字唔夠字數

我未考 skill test wo

學歷？

Degree grad

你打去問問

請夠人

全名叫咩

你咩學歷? 可能唔MATCH ACO要求

好似我咁
有人打過黎對我學歷之後隔左半個月
就有CA ST , 我雙拼

有ST都未必=岩學歷
佢封EMAIL都寫左 只係技能測試
唔係=確認你學歷
所以好多人ST完收到CALL 要補交成績

因為ggo 唔confirm你學歷係咪符合ACO要求，但肯定你符ca資格，所以title寫ca

之後佢應該會打電話同你confirm成績，如果符合，個st就包兩樣，如果唔符合就淨係得ca

咁快已經有人收offer？

有冇人21/10 in ca收到offer?

咁快我frd上月 in完無消息
Waiting list會唔會有信？定一路排

後日in ca 有無人指教下我

Waiting 要出年六月

睇CV

問考官

有冇30/10 in ca 收到offer?

入到房見你靚仔/女 白白淨淨 高 Ugrad以上 已經9成請

面試期間識講野 正正常常 就加多1成

你追返哂今年6個post啦 大把巴絲講返考咗咩

想問下st有冇得入輸入法到set嘢？

開考前會俾時間你

可以，不過下届再見

Please read guidelines

有咩要set

好似淨係19號收到華田?
一日一日咁派得意??

佢意思係改輸入法？

佢想裝支裝拼音/set關聯字掛

19/10 in aco 收唔到華田
求ca offer god

我係想set鍵盤配置

你幾號IN?

想問下in完aco等左成個月仲未收到ca interview,正唔正常架？見好多同期都收到，有點仲見埋添

唔可以set

Ok,只係想知有冇人有同樣情況姐

19 - 21都有人收到

93

想問下GGO有冇試過收回offer 或者交完acceptance form一直都冇RD？

唔使

5/11 skill test, 琴日收到CA interview

過往就應該無
但今屆唔排除會收回一啲唔簽宣誓聲明嘅offer

19/11 in ca

甘你ca in成點？

點解我仲未有得見ca

我都係你幾時in aco?

ACO Offer：派到２３／１０？
CA Offer：派到２８／１０？

29/10

Yes

我都未有

有人10月21後既有華田?
淨係見到19/10同21/10

其他討論區好似有人有

aco睇唔睇重經驗

Offer god

對唔字，琴日無拜到，一陣再拜多次

Offer

宜家爆第四波
唔知原定下星期d interview會唔會延遲

ACO 19/10號係咪第一日開始面試?
而加見到既OFFER好似都係19-23呢個禮拜
無再之前咩

12號第一日

喺公司註冊處嘅Aco 好唔好做？

咁其實要前時準備D咩
九大職能同情景? 因為新聞同英文題我都唔知點準備

淡定吹水，處變不驚

咁其實事前要準備D咩
九大職能同情景? 因為新聞同英文題我都唔知點準備

你係單併CA?
好快收到interview..家陣ACO interview好似都只派到10月23 ST

想問下 比如in個日子都係接近第一水offer但無收到 係咪都有機會係下幾水再派番轉頭 定通常疊埋心水等最後嘅waitlist?

明白！唔該晒巴打

請問上堂通知係寄信定係email的？

當然啦，人地都寫到明

佢話我現職個份糧單唔爛工作證明 又唔洗我後補 但係依份先係我第一份全職 咁點算 洗唔洗打電話去話主動補返咁 如果唔係咪得PART-TIME 證明

延硬

岩岩in完 拜拜offer god

Same CA

你一開始點填GF340?
如果你GF340有報你自己有返過PT 就要交齊之前PT嘅工作證明
你現職返緊full-time, 你可以交你份合約

我話我之後可唔可以補返 佢話唔洗

係咪gg了

佢話唔洗就唔洗啦, 事後佢要你補再算

腸油

個份係第一份ft 做左2年 我就好好奇咁唔補咪無曬證據證明我面試請既野 會唔會當我老作

講*

答你唔到住
如果下星期我有offer 即係冇問題囉

SSA有offer= =

又一日
Offer

要左先啦

咁睇你有無工返緊啦
有咪唔好要等CA/ACO

佢in果陣應該有問你最快幾時返到工
你果陣係咪同佢講左即時??

btw.明顯佢未比offer你,咪辭職住

Ssa係社會保障助理？

應該講緊支援服務助理？

13k都無既n仔ca?

係

想問BL 係cre考埋個份，定in aco個時要另外再考一次？

呢家政府好似又彈性上班，派offer派interview實會慢左

向下兼容
有cre嗰份夠做

如果即場考 就一定要用即場嗰份計分 (中五程度)
如果想用CRE嗰份就要面試前 提出使用成績豁免(email入面有回條)

CRE如果低過一半分 就即場考過算啦

清 幾時in架?

清幾時in ssa架

其實真係冇野要準備 除左自介
今日見完... 都係吹水

認真問大家，下個禮拜ST大不大機會延期？

上星期in 左ca, 背職能時有d 甩漏

面試官都俾機會我數2次數齊佢, 希望有offer

thx, 清

放心,中五個份易好多 好多straight forward

pt都要1個星期通知

唔該

英文問時事？

Cre難d下話 話哂都ugrad先考得

應該係英文，時事無問題....

嚇死

問d野咁難丫

Lm

份word 難過Excel ,哭鳥

Ching 我應該同你in同一間 處境題逼到我呢

真係chur完又chur
Chur完又chur
果段時間幾漫長，我根本諗唔到野再答佢

英文篇野都應該係同一篇 答案勁易 但讀就有小小kick

時事好大路問人口老化
爽皮

搭單問 出offer一個月內通知 係計interview board完之後計一個月定點

Board後

聽日考st.... 我想問係咪有個google drive懶人

ca in派到幾號

聽日ca in
有啲緊張但又好似冇咩可以準備

ching幾號in?

16

搵唔到條link

你乜都唔駛準備，直接in, 你依家係見緊一份中四就做得既工作，你唔係見CEO。

入左職後，同所有中學大學同學斷絕來往，因為你已經唔係正常人，成為異類。

幾年後，個個買樓結婚生仔月入50K。

再望下自己？處男，未拍過拖，萬幾蚊人工，年紀大，社會底層，冇權力冇地位，一事無成，冇物業，冇結婚，冇小朋友。Bingo十連中！

所有唔正常既人生失敗特徵集於一身，發出強烈惡臭。所有人對你敬而遠之：「你好奇怪呀！冇諗過你會搞成咁，不於去睇醫生睇下有冇得醫。」

分享下先
St 易到仆街，用1日時間溫一次懶人包絕對夠

講真 請你就鬆章啦
諗咁多

中五 $15000起薪炸...
出口成文入撚咗AO啦

恭喜咁多位收到華田，希望我都會係其中一個

收到華田大概幾耐要正式repot duty
有無師兄知道個大概
Thanks

你地去interview有無見到啲衣著好唔得體既人

識個師兄著有領恤衫 牛仔褲 波鞋 1take pass aco

呢個都唔算唔得體既

好難講喎
上届第一批尖子12月尾定1月入位
但亦有wl CA1月收offer到而家都未有rd
睇揀左你嗰個部門急唔急架咋

低能一問
skills test 咪話帶身份證同信去
信可唔可以即場show 個email比佢睇
今朝放工忙得濟唔記得print 個email 出黎

可以
不過你應該重有張檢疫紙，呢張就要print岀黎比較好

帶手機 身份證就得
健康申報張野現場有
考生no. 到時手機show俾佢睇就得

我都記得現場有健康申報,只不過應該係要早少少去到入去填姐
THX 上面兩位巴絲答我

做緊ACO既大學生，面係人地比，假係自己丟。

魔巴又改名

咩係魔巴？

是咪第一批收華田就係尖子？

有interview 既巴絲通常等幾耐先收到email去in

Interview god

1個

交完acceptance form一般幾耐有RD？

得米

唔係
Hea問

Btw 處境唔係佢問 另一個問

唔好咁老定 陣間比假希望人 唔好過分解讀呢啲野

唔係請你
洗乜chur你
一早放棄你唔好？

派膠？佢chur你但係你答得唔好，咁係咪都得米啊chur住問係佢地職責，大把人比人chur完都無消息啦

問得你 都係俾機會你上

又係呢啲論調
chur到口啞啞最後reject既大有人在

Your cv
Your future

想問下收到第一水offer既巴絲
你地當時in 完aco之後有冇in埋ca嫁？

我都好想遞信

求Offer God賜我勇氣

唔洗絕望住過多1個月先啦
10個星期丫麻

Offer god

今日好似又冇派OFFER消息

定D黎...係漫長嘅等待黎

求Offer god賜我offer

應該12月頭

等offer仲痛苦

出年6月尾

係 好似要chur到你答唔到唯止咁

excel同word點計分?
我word識哂 但excel前面數做岩 個圖唔夠時間做到錯哂
屌

終於考完st可以安心等in

同你一樣

打字應該過到 少量錯字

我圖gen得好柒
希望有得in 唔係又要等2年 今年唔收唯有讀埋master再考多次

華田派到幾多號？

我中英文同word 岩哂， excel 做到第三題一半， 10月20考但無interview

Excel點炒法？
大致上做到要求就無問題

CHING幾號in?

報CA同ACO係未全部都係fg

岩岩in完 拜下Offer God先

In aco完幾耐先會有Ca interview
等左3個禮拜了

其實係每個大項岩哂先計分,定係每個大項入面既小項岩都會計分？
我發覺有d 大項岩唔哂,有d 唔識做

Offer god 希望飲到華田 30/10in

請問點通知你？email定華田？

預佢無咪仲好，輕鬆啲

Sosad

Call report 都知啦

word 炒炒地
終於見識到skill tests 係點一回事

唔關事

收到CA ST
ACO無聲氣

CA / ACO 係同一個ST

大把甩頭髮嘅阿叔一齊報

你諗太多唔好成日過分解讀，可能佢笑緊你戇鳩

幾時派第二水
Offer god

同問
19/11 in完 日日都心掛掛
Offer god

唔知12月頭有冇得派

有人話兩三星期派一次
希望十二月頭有

笑撚死

咁係啊嘛一早講過佢有無追問/有無對你笑/問唔問假設性問題 呢啲唔代表佢請唔請，好多人仲過分解讀，in完就算啦

有無check 清楚

一早講撚咗個請人準則係：
1. 樣
2. 身高
3. 學歷
4. 工作經驗
5. 說話能力

自己對以上5項野有信心先再講啦

樣都算
身高都要睇埋
矮撚真係冇人權

每日一拜Offer god

Offer god
你個名

唔係應該帶口罩咩 睇眼神你都睇到咁多野？

St 苦等區

廢中含淚揮手中

如果計失業前, 減左一半

遲d in 唔知係咪考呢份施政

搵唔返本行？

唔係帶point轉？

ca, 因為猶豫太耐miss 左aco

已經失業大半年, 希望入到唔駛再經歷失業

差唔多level 既公司都裁員, 無乜opening
請既都瘋狂壓價兼唔請

睇你自己想點囉， 依家呢個環境，又唔肯放低身段既話

咁又係
同埋頂薪24k唔差
一路做一路考aco

無聊一問 , 大家ST嗰日計埋所有test用咗幾多時間?

一個鐘內走得?

因此，即使在嚴控經常開支增長、公務員編制零增長的情況下，各部門須推行服務改革，落實利民便民的措施。我留意到本會議員近日對政府在目前情況仍繼續要求開設首長級職位甚有保留。我明白議員的關注，決定撤回所有正待審批的人事編制建議，逐一重新審視。若確定有極大需要，也只應先設立有時限的編外職位處理相關事務。

2年後冇ACO招聘了

最新既資訊係排綠表都要起碼9年年資
白表可能仲快

ca直情返工唔撚駛做

點解唔可以
又唔係要你全程對望
一路講住望幾秒唔係咁大問題掛

有冇人知at 既word excel 用中文定英文

行政長官林鄭月娥在《施政報告》中指出，政府收入減少，實難以持續增加開支，她決定撤回所有正待審批的人事編制建議，逐一重新審視；若確定有極大需要，也只應先設立有時限的編外職位處理相關事務。

她引述數字指，本屆政府採取積極財政政策，投入大量資源為香港投資、為市民紓困。政府經常開支由2017-18年度的3618億元，上升至2020-21年度的4866億元核准預算，增幅為34.5%，或平均每年10.4%，可說是歷屆政府之冠。

而在中美關係緊張、社會動盪和新冠疫情均大大打擊各行各業，政府在過去半年多已透過本年度財政預算案和三輪「防疫抗疫基金」，一共推出約值3100億元的紓困措施。面對經濟預期會繼續疲弱一段頗長時間，政府收入因而減少，實難以持續增加開支。但為免影響香港向前發展，會繼續投資基建、開拓土地、滿足經濟和民生需求。

林鄭月娥指，即使在嚴控經常開支增長、公務員編制零增長的情況下，各部門須推行服務改革，落實利民便民的措施。她留意到立法會議員近日對政府在目前情況仍繼續要求開設首長級職位甚有保留。她明白議員的關注，決定撤回所有正待審批的人事編制建議，逐一重新審視。若確定有極大需要，也只應先設立有時限的編外職位處理相關事務。

公務員編制零增長 似只係唔再開新位

對

退休左就改請N仔

淨係唔請首長級？竹

12/11st 有冇ching 收到interview??

你係部門EO，唔比開首長級，咁你敢唔敢申請其他位?

反而想做Aco對住班師奶

一個半鐘岩岩好 個附件其實有寫

實測其實時間只係剛好夠用

想問係咪四份卷其中一份炒就冇機

想問下英文tying test係咪一定150字？
Check 左兩次見到個word count都係得12幾

如果英文錯一個字
Excel大致啱但有少少細節位錯
有冇機會

面試係唔係一定問公務員宣誓

ST打字標準5個鍵次為一字，標點符號為1次

Word係1個vocab計一個字，總之你打到佢條界條就啱啱好

Thanks 嚇撚死

練好d閲讀理解先啦你....首長級啊

我已經聽到老細話停左開位d申請先

突然收到email話我報左ACO叫我去做skill test
耐到我都唔記得自己報過

今屆ACO位會唔會cut

最後今日緊st
聽日開始cut
好似係

分分鐘好似之前咁停止招聘公務員

希望今屆入到🍻

唔出奇啦
冇錢了

誤會左你, 唔好意思

希望你儘快俾offer god 眷顧

4/11 st 岩岩收到email下個月中interview

12月16日?

有啲閪位真係開工filing fil撚到收工無停手
日日如是

yes 我認得你 你係現職N仔

感謝報料
我10/11 st 希望會有

零工作經驗考CA怕唔怕輸蝕(全部都係散工/PT）

In 得好差 玩完

無工作經驗其實更好
本身做咗幾年野仲難教

我呢邊老細開緊個SSII 話繼續，因為真係有需要

係是但炒一份打字已經可以走得

追左陣post見到啲師兄成日話打字炒
啲字係咪出得好刁鑽
我打開速成有啲驚

啲字一啲都唔難
係啲人唔熟輸入法

英文就careless加自身唔識英文

無，佢一定唔會搵你面試，下世努力啲

唔知點解呢...我覺得如果當年你只係報ACO 可能已經搞掂

你認真？佢有問我

係啊，其中一個女人仲要狂西面 由入去西到我走 人生已完

八大文科grad ，英文有d 專有名詞唔識讀 ，處景好多有問題比佢地插 我咁做有咩問題。時事唔太熟都係一兩句完

本身塊面西ja 未必特登西你既

唔爆咁多啦。都係d 熱門話題 疫情措施同埋工作分配問題

全程皺起眉頭 ，唔太敢望佢

易到笑都俾人插

我認我廢

我都係 個女人好西，零笑容，無機會了

戴口罩點知西唔西

衣著有無出事？

直接講唔識 試都唔試 好難請你

其實st 之後最快都要4個星期左右先有interview email??

你唔會知，training 完派信比你先會知

運輸處ACO地獄位啲櫃台妹妹個個都好靚女

下 即係原本預備招聘的位少左 玩撚完

希望你成功啦

全名係支援服務助理 ching 係幾號interview?

其實呢d都係相對既 份工人工又唔係高
英文好勁既人都唔會見啦

荔景 你又邊個場考

岩岩收到call
12月中 report duty (Aco)

恭喜晒 依個時勢快快手入位先算
廢時好似郵差咁cut位

幾號in?

15/10 interview

岩呀 快快入左先 起碼叫做有份工

我填左十二月中
都估唔到咁快有得上堂
佢話會再寄信比我

幾多號training？

你填左幾多個星期通知？

21號就上training

填左2 weeks

e喂

想問 上完三日training 就連住翻工的？

笑死 會唔會呀
話唔定係派我去頂聖誕
佢地去玩 掉低我去做野

傻啦唔係度度有架

尖子 祝你好運

可以拎埋聖誕假+揀埋早放日
幾正下
反正你新入位冇野做 其他人又自製長假
融入應該唔難

疫情關係唔會有啦

唔係薄身果隻
但都唔係好好用尻下尻下

有無人收到

未必既 可以睇埋呢兩日 應該按日子再按分派
正常係咁意識做word excel都會有aco interview

剛剛收到CA interview email
今次要睇施政報告啦

有5/11 考st既巴絲已經收到interview, 日日check email好辛苦

都係睇下懶人包 坐board個eo都唔會記得晒成份野
反而最怕佢連住問反送中+宣誓呢啲濕鳩野

有冇

for your reference 我4/11考 琴日先收到email 應該冇咁快

一陣考st

呢啲政治問題最L難答……

我仲未有

爸打係幾時ST 同係咪雙拼?

IN完ACO成2個星期都未收到CA IN

我成個月啦

1001記住開po

其實真係唔會⋯⋯佢問呢啲佢要揹飛架大佬，佢問完你佢都會奶野架

收到BASIC LAW分

OFFER GOD

你今年無考就收皮啦
今年必問政治題